我想做一個發明家，所以開始拍youtube。

小弟嘅夢想係做一個發明家 , 所以開咗一條youtube channel介紹自己發明嘅嘢 , 由於個channel仲係啱啱起步 , 所以希望可以多啲人睇到 , 請大家俾啲意見我 , 多謝你哋。

我暫時已經拍左好幾條片 , 容我就喺度逐條片簡單介紹下啦

呢條係最新出嘅片 , 關於就嚟上映嘅Captain Marvel , 因為我鐘意睇Marvel嘅片 , 所以就整咗粒八角星出嚟

呢樣嘢嘅靈感來源係我有一次喺街買左件衫想剪咗個價錢牌 , 好想有把較剪喺身

整咗一個毒魔嘅面具 , 冇乜特別不過整得幾似

呢樣嘢嘅靈感來源係我鍾意個電話moon乾乾淨淨但又懶成日抹所以設計咗佢出嚟

就係一隻恥鬼

一個有夾層嘅電話case , 可以放到好多雜物 , 如果其他人唔知仲可以當暗格咁用

純粹同隻貓玩吓 , 冇實用性嘅

呢樣嘢嘅靈感來源係我露營帶咗把好耐冇磨嘅刀去切嘢食 , 鈍到仆街

暫時只能夠1~2個星期出一條片 , 因為由起草設計到畫圖到生產再到拍片再最後剪片真係需要好多時間 , 所以如果大家鍾意睇呢類型嘅片的話想請大家可以訂閱我呢條channel , 咁有新片出咗就通知到大家喇 , 多謝

師兄好靚仔
Btw啲剪接好差

多謝你
剪接我會慢慢學好佢

推

食飯路過幫推

幫推

最憎靚仔

把剪幾有計。唔錯

垃圾

咬字可以清楚啲

多謝你

多謝支持

咪又係普通人一個

多謝你既意見

收到 , 下次會改進

幾好 幫推

Appreciate

有冇D係普通家庭都整到
下下都一獲就跳到成品

仆街又話連登仔肥毒醜
咁靚仔既呃人

係連登黎講 靚仔係罪
Btw支持你

充電底座個條有啲似Useless Duck Company 啲野
建議可以整多啲呢類片

覺得把剪刀可以拎黎賣 好方便

剪刀嗰個幾好

多謝

收到 等我諗下整個普通家庭都整到嘅

咪又係普通人

我都好鍾意睇佢嘅片

我都想

個手機殼幾好 但屋企冇3D打印機

好有用 可以整下啲小擺設

推
不過耿鬼後面係有好多刺的

係呀 我果陣剪緊片先留意到

把剪幾得意

方便又細把

啲封面有啲尷尬

尷尬係邊度 想改好啲

把教剪好浪費，明明可以做到multi tool咁，你又乜功能都唔加

有無睇tesla 自傳
做發明家要dream big

巴打加油，咬字有待改善
把鉸剪好正

支持呀幾有諗頭

把鉸剪好正 加油

樓主證明左靚仔都可以係毒撚

我都玩咗兩三年3d printer, Ching 加油

有料喎巴打
又靚仔又有諗法又識設計又識繪圖又識用3D打印機
贏哂

如果可以不如諗下點樣可以為大自然出一份力
其實一路都好想諗下有冇啲嘢可以唔係塑膠又可以裝到水
咁世界就會唔使用膠樽 如果方便嘅話又可以隨時出街攜帶唔使下下買樽裝水

我都有諗過 咁樣的確好好多不過因為材料問題所以放棄左 因為要全金屬制先做到multi tool咁 而我現時冇能力用金屬做呢把較剪出黎

冇 不過我好鍾意tesla

收到

毒撚冇分國界

可以交流下

多謝你既欣賞 不過世界上叻人真係好多 剩係香港都臥虎藏龍

都係我其中一個目標 我好鍾意大自然 好鍾意樹

留名

間尺刻度，一字批，磨下應該都得啦

如果有一日我可以將佢整成可以賣俾人嘅產品 我乜都會加上去

同埋因爲佢係膠 ，一字批會唔食力然後斷 間尺刻度用不銹鋼製先明顯睇到刻度 所以我好想將來有機會整個不銹鋼嘅版本

btw巴打都係有諗頭嘅人

歡迎

Good:
樓主靚仔
D product 都唔錯
有d 剪接幾好睇

意見：
開頭段intro 有d 悶，你最好搵多個搞笑d 既人同你諗，主要係你講野個tone 有d 沉，同埋可能將成個例子拍出黎而唔係講會好d

你要諗清楚個方向係咩，拍比邊個睇
外國有d 搞笑既鐘意整好多over engineering既野
定真係想拍教學/share 比d geek睇
定係想大家普通人都可以同你一樣整到件野

咁你就要諗邊d 部分要詳細d, 到底係教動定搞笑定點

樓主夠膽拍已經好高質 sub 左你加油, 讀咩出身？

樓上位巴打講得啱 一開始d例子可以影多d物件 我見你望鏡頭好生硬 唔知你緊張定點 講野都好唔自然 所以可以避重就輕 呢類片唔需要成日岀樣
加油

高質意見多謝你 我會諗清楚條路要點行

我乜都冇讀

緊張 望住鏡頭講野好撚緊張

想拍多啲克服佢

係連登咁樣已經好靚仔？

路過幫推 希望樓主成為香港youtuber清泉
Btw自己最近都想搞下youtube（打下機畫下畫）但係總係覺得係香港搞youtube係好難既事 有咩因素令師兄你願意去踏出第一步？

支持
個人感覺 把聲扣分

其實普通樣 真係靚仔就一早好多人睇

窮

多謝 我自己剪片聽返都覺得自己把聲怪怪地

我問下啫ching, 你個樣都唔差嘅

半祼拍片會高views d全祼都唔mind

G持

拍gay片算啦

咬字真係⋯⋯聽到好辛苦

唔想俾人見到個肥仔波

演技方面投入唔到

我自己都知道 辛苦哂 努力改善中

想問下樓主部3d printer係咩型號?同埋買左幾錢?

毒魔條片帶左上面笑左出聲，冇曬霸氣
Btw支持

拍gay片唔使演技
擔擔枱枱就得

牌子叫felix 型號唔記得咗
買左接近3萬蚊

幾得意 支持

寶可夢

好多懶音

我都唔鐘意 因為拍片想有台灣人睇埋先用
有種同‘接受簡體字滲透’一樣嘅委屈

係 會改好佢

依家啲男youtuber興搵啲靚女一齊拍片 好似係

哪有女

搵咪有

都算係有益既YouTube video 呀

做咩負評多過正評，痴9線

試下唔好用上顎共嗚發音

連登仔係咁 唔想人成功就狂踩人

等我一入黎仲以為又係d抄人既片，所以咁多負評

屌，呢度真係好多小朋友。

把刀個條片試刀個到未磨之前好明顯係專登切少啲

好正 好有心機 個鉸剪design幾好 btw Ching係學product design?

小弟讀書時都有玩過3D打印
桶藥水陣味真係一世難忘
刻度好簡單，你噴嘴夠細可以換料噴
否則一係貼貼紙，一係你𠝹啲痕再上油
事在人為姐

歡迎相認

至少負評都代表入過黎睇

太深 有小小唔明 我上網search下

但係喺連登先聽到最老實既意見 咁我先可以做好啲 不過鍾意唔鍾意呢啲野就好主觀既 冇辦法啦

堅係work嘅 不過我拍得柒啫
始終我粒磨刀石都係買返黎架嘛

冇學過 統統都係自學

係嘅 收到 我下次會嚴謹啲

考慮下整完送比d觀眾啦，唔係有得睇先自己又整唔到

都可以 不過我會想再整好啲先送俾觀眾

唔係想打擊你 純屬俾少少意見
夾層電話殼我幾年前就見過

然後出面十蚊店可以搵到一堆
體積係你刀柄4分1大細既磨刀石（一樣係夾住磨
主要係體積太大 屋企一般有磨刀石
露營黎講把刀又太大

最靚係把較剪不過我覺得指甲鉗會更方便
放銀包我會厭佢有少少太厚
再唔係你可以向鎖鑰扣方向發展？

純屬俾少少意見 唔係撩交打
巴打加油

多謝巴打意見 我而家諗到嘅野可能一早已經有人比我早一步諗到或者諗得更好 所以發明或者設計呢一個領域某程度都係鬥快嘅遊戲

你想做發明家 點解係拍youtube
觀眾睇完你啲片 又唔會學到你整
而且都睇得出你唔係好慣對鏡頭
而講野方面都真係仲有好大改善空間
點解你唔試下認真專注整product?
試下用kickstarter 個啲啦
同埋你唔洗一定有自己機器先整到其他物料架嘛
乜都自己整到啲廠收得皮啦
加油 你好有心

多謝巴打意見
可以放上kickstarter賣我自己設計嘅產品固然好，不過一件成功嘅產品事前事後要做嘅準備功夫實在太多，要有團隊同埋資源配合，亦都需要好多專業嘅市場知識同銷售經驗，呢啲實在唔係我嘅強項
同埋比起去諗點樣賣到我嘅產品去賺錢，其實我更加享受設計同發明一件產品嘅過程
我想將發明帶俾我嘅樂趣分享出嚟，所以就想拍youtube
萬事起頭難 我希望可以由拍片柒下柒下變到駕輕就熟啦

我唔識分咩叫發明
咩叫製作

將一樣未有人見過嘅嘢整出嚟叫做發明

我都唔知

講野唔太自然 好硬同埋唔清楚
Btw好憎靚仔

收到 我會改善

係囉 除左說話方面
整體黎講幾好
另外如果有小小神秘感會唔會好小小 即係好似iq題咁俾人估下 片尾先講整左樣咩出黎
利申 尻upper

巴打 好欣賞你
想同你傾啲野 可唔可以加我tg

我試吓下一條片用呢個提議睇下出嚟個效果如何

多謝你 可以啊 加左

世界上可以一直做自己中意想做既野係最型既事

巴打你好型

多謝你
我想趁自己仲有能力同時間就做得幾多得幾多

巴打
較剪有無得賣？
咁薄，我估可以平郵送貨

剩係整咗一件做Demo btw多謝支持

加油

一開始講嘢太長 冇乜重點
同埋個tone太正經 有啲悶 比較似學生present既感覺
觀眾好容易睇一陣就唔睇
開頭放重點或者吸引啲既嘢比較好
聲線同剪接要再努力
不過幾新鮮
巴打繼續努力

收到 下一條片會改善下

D發明幾有趣
但我覺得唔講野仲好 一聽到你把聲就好想飛

你可以參考下呢個channel
佢以前係NASA做

我會好好改善

我都好想做到類似佢咁

想俾台灣人睇埋啫